WhatsApp 開藍tick 唔睇 儲chat係乜撚心態？

臭閪港女文化 儲埋咁多chat 以為自己好多人搵 ？
得閒po ig 唔得閒覆Whatsapp 有重要事搵你 十問九唔應
咁樣只會搞到人地唔想搵你咋臭雞

人地就係唔想你搵佢

唔鋸呀？
唔覆你條毒撚咋柒頭

好囉

藍剔你又嬲豬

寧願藍剔呀 起碼叫睇過

我會唔再主動搵佢
如果真係有重要事，我會直接打俾佢

人地點用whatsapp關你咩事
開藍tick 唔睇關你鬼事！
唔鐘意覆你 ！ 好心你自動收皮

個個都咁話佢 唔係淨係唔覆我

Del左個whatsapp啦

有56條友未得閒覆